嘩 而家既廣告

究竟係我電話問題
定而家lihkg廣告真係會overlay落個po度
[img]